
                      Me ha gustado, pero tiene alguna parte un poco lenta en mi opinión. Es la típica película de Tom Cruise con su típica acción. Ese físico superior en todas las peleas y la capacidad de ganar en casi todo lo que se propone.
        
            